純學術討論美團點評

你哋認為美團係優質定垃圾股 同有咩理據支持

內政不容討論

四百幾倍pe
炒到上成萬億市值
簡直係做外賣仔嘅神話

你買埋我個份啦

韭菜股黎，學術不適用

美團黎講IS垃圾
佢地係一間不斷購入垃圾既垃圾企業
外賣APP,訂酒店APP通通都容易取代
吹到咁未來最後咪又係靠補貼輸血大平賣
一唔折扣賣返貴價立即收皮
呢D泡沫野轉過頭就爆,持續唔久
而家市場環境越黎越差既時候好快就見真章

估值過高就梗
但講到佢地垃圾就一定係錯

D人吹到值4萬億市值

日日燈到破頂

美團1萬億 hsbc先8000億唔夠

今年q1q2一定食屎
仲爆升

愈反愈升

茅台萬7憶 波音8000憶 你點睇

波音跌咗咁多點直接比較但你樂觀啲睇 佢已經半年零收入 都仲值8000億 所以只要疫情搞番掂真係有排升

至於茅台 有名你叫國酒 每年加價5% 已經有排玩

Pish

已經反映哂幾年後既增長

ZM都二千幾PE啦
so what?

係
無視哂所有risk
不過都係比大陸人炒起